有冇人拍拖成日都好冇安全感

其實男朋友對我好好
平日工作攰同放假都會陪我
我有心事會開解我
做每樣嘢都好照顧我感受
超級錫我
但我成日覺得自己條件差配唔上佢
好驚佢會唔要我
好冇安全感

我真係好愛你架男朋友

男朋友係咪好靚仔

係

正常樣

放過你條仔啦
男人青春有限

暫時未試過

我都好多時會無安全感
雖然每晚都同男朋友傾電話
但傾親佢都係玩緊電話
永遠都好似係我講我嘅生活事而佢就淨係聽話者可能無聽
有時都會同佢講下自己嘅諗法
但佢接收完之後就會好似講下笑咁耍走我
但又會講話淨係會得我一個
我之後都懶得再講落去了
佢就成日feel到我失落都唔理我
覺得我過一陣都會搵返佢(我又真係次次都係咁 )
不過其實每次都記咗喺心到
同埋佢份工又多女同事 D樣又唔差
搞到我有時都會好怕

利申 平時咩都聽哂佢話 好少嘈交 樣中上 不過高大

與其用時間胡思亂想，
不如用時間學化妝、扮靚、穿搭、減肥⋯⋯
增值自己，自信心都高d

極缺乏安全感 成日擔心男朋友嫌棄我😭
好明你感受！所以我好努力想令自己拍得住佢